西九龍高鐵站正常運作, 繼續運病毒

粉嶺燒左又點
高鐵站正常運作, 繼續輸入病毒
6宗有5宗都係搭高鐵入來

運夠病毒未！